邊條撚樣同我發明情人節呢樣野

同我拖出去打靶 煎左佢再劏嚟食

真

有拖拍嘅人

過左成半個月先黎問?

三月啦都

好似係為唔知咩事左記念唔知邊個 所以有valentines day

劏完先煎會唔會好啲，薄啲煎得透啲

最好醃埋,咁會入味啲

最好搵啲有少少肥，煎落有啲油脂香